原來依場運動已經完咗 連我地cc台手足唔～天氣不似預期仲睇tvb 手足係咪已經變曬做condom？

請問你條仆街仲對唔對得住我地香港人
香港依家水深火熱仲睇TVB
平時仲喺度扮曬野屌波台狗
好心你唔好咁能虛偽啦唔該

Yes

係

CCtai 有骨氣架咩

真係想像唔到依啲人係咩心態
平時就屌人唔出做冷氣軍師
夜晚就睇tvb

This is 屍屍tai

條撚樣日日食吉野家KFC然後扮撚晒嘢屌鳩人

食住巴辣雞腿包黎睇tvb 係精神嘅

食住巴辣雞腿包黎睇tvb 屌黑警當抗爭咗係精神嘅

十年前就唔好bin啦
嗰陣主流根本就係咁諗

cctai=小學雞=垃圾=狗

佢唔敢入啦

笠水笠得幾似世清